﻿> > Přidal jsem jednoduchou možnost odkazů (v rámci colaba i pro externí použití). Zatím to není ideální, ale základní funkčnost to umožňuje.
> 
> 
> Prosím příklady použití.


Testuju:
RightClick a je tam copy to clipboard (Ctrl+C)
Pak hodím Ctrl+V a vidím třeba tohle:
[Re: Bébulovo pískoviště - UTF-8 test](colabo:id=222)
